見到隔離屋肥毒撚都有女

識咗鄰居肥毒撚廿幾年
今日買完外賣入𨋢見佢拖住條女
個勝利眼神好得戚
入到屋仲喺窗見到佢地攬嚟攬去
擺明玩野

有冇扑埋野

佢地喺廳打緊機
應該就扑

收皮喇，條囡只係ptgf嚟，嚇我唔到，咁就想呃到我？

一陣條女夠鐘收工

make sense
肥毒邊會有女
我呢世人都未見過

你個名

佢？

點解肥就唔俾拍拖先

因為
我無拖拍

又逼害我呢啲肥矮毒

隔離屋個肥毒撚都開左post喎，洗唔洗相認

佢cls